女人都係臭雞 係公廁 死不足惜！！！！！！！！

我屌你老母

咁你以後唔好溝女

你唔好話自己係男人 影撚衰我地男人

負評再 拉 慢慢啦

除出有出去既港女

pull

right

感情台你想要咩po 行動po?

樓主係臭鴨 係公廁 死不足惜！！！！！！！！